其實你睇得好準 但係

追女果陣 你無選擇我
我話俾自已聽 要好好努力 等你錯失個好機會

最近你已經搵到個人陪伴
幫到你實現夢想的人 但我就一直轉轉折折
未有成就

仲要比身邊人睇唔起 話我簡條浪費青春的路發展
比人串 比人煩

就算你睇得好準
但我都唔會 因為種種不如意 令我失敗
我要好俾你睇

2017 12 19 1:33am 誓言
2018 我一定活得好

加油 唔好比人睇死

等你錯失個好機會

為自己而努力就ok，唔好帶有怨恨而努力
加油撐住

加油 要保持呢份決心

拯救了恩人一家的唐泰斯在暗處目睹了一切，並在離開前立下了斷絕情義，僅為復仇而活的宣言：
『永別了，仁慈，人道和感激！永別了，一切高貴的情意，我已代天報答了善人。現在復仇之神授於我以權力，命我去懲罰惡人！』

自high..

乜都放上連登
關我地撚事咩 大佬

努力向自己的目標進發，十卜